女友係花瓶嘅入一入黎

自己條女問心係幾靚嘅 但係蠢到無有人 咩都唔識 又鍾意問我 煩q住曬 有次佢問我依家係幾多世紀

都唔知鬧唔鬧佢好

有女就收皮啦

圖？

又柒又蠢

睇得幾耐？

答得多都覺得自己蠢 因為d問題好撚白痴

你叫佢唔會問埋曬白痴問題，睇下點先

有無巴打都有同感 交流下等我唔洗咁孤獨

same,又蠢又無知又冇內涵,最叻就係扮得意

條女自己㨂

但每次見到佢個靚樣又唔捨得鬧佢

LM

巴打有無笑料分享

我條女鍾意扮委屈 每次一話佢就答「其實我都知自己好無用架 」

一聽到鬧又唔係 呵又唔係

物以類聚

女朋友下個星期有2個exam一科psych一科soci 佢一直溫緊psych （聽日要考）點知幾個鐘之前同我講原來聽日係考soci

係，成日扮可憐

有幾靚先

我個ex
又蠢又醜

好彩你唔係姐
又靚又醒

ex係花瓶

算吧啦都唔慌讀得書

當年係